【年經】學校笑到爆嘅柒事

有條友行翻學嗰陣踩屎，佢翻到班房啲校工跟住樓梯嘅屎蹟揾到原頭，佢比人捉左去廁所到洗鞋

事後小息都未到成級都知佢踩屎仲要比老師審，以後佢就比人叫做：踩屎煲

Grad左好多年都仲記得好清楚，鞭到天際